過去呢一年大家從生活上學到咩道理？

做嘢要經下大腦，唔好俾一時疏忽衝昏頭腦
後果可以係自己想像唔到咁撚沉重

同埋

坦率同說話唔經大腦係兩件事

做contractor 係雞係垃圾, civil 唔入政府=垃圾

任何事都好，唔好睇低人地

魚唔過塘唔會肥

有朋友家人讀cvil入政府
每月六萬準時收工

如果我睇低嘅係自己呢？

呢樣好同意 好希望我自己會一世記住
好怕有一日 我會成為狗眼看人低嘅人

我係比狗眼看低，所以自己好清楚自己有能力，但得唔到人地認同，然後就話我唔得嗰種感覺。
即刻劈炮

咁就睇開d啦